1224晩, 1225和1226約定你, 和你Shop, 一星期時間宣傳定差不多

手足整既文宣
不過我覺得有幾個地方要修正(我的建議已經考慮埋分區地點, 交通, 距離和散水問題)
1. 中環IFC要取消, 因為銅鑼灣分左中環既人, 2個地點太近, 而且放假, 中環附近無街坊(刪去中環IFC)
2. 觀塘APM同九龍灣德福太近, 會分左人流, 因為德福太仆街, 所以留德福(刪去觀塘APM)
3. 加上水廣場, 方便北區人仕(加上水廣場)
4. 加荃新天地, 方便荃灣葵青青衣人仕(加荃新天地)

1224
時間: 1900-2200

1225
時間:1400-2200

1226
時間:1400-2200

而家宣傳定差不多

推